暫緩修定，咁條仆街仔點運佢返去

果條仆街殺完人，又攪咁多野出嚟，又攪到狗開槍，咁佢依家點攪？係咪日落條款送佢返去？

推